capsule temporel
Minitel qui qui engage conversation avec les gens
Enregistre les prénoms, crée un sorte de profile associer à la personne qui se rapelle de leurs conversation passé

Peut aussi ressortir les répons d’une autre personne sur la même question (à bah machin il a pas dit ça et affiche la réponse, comme sur sorte de sensibilisation au information qu’on transmet au machine)


-bonjour je m’appele Diana je suis une capsule temporelle installé le 01012020 a l’esdhar du havre.
Voulez vous intégrer ma mémoire ?
@@
    quelles est votre prénom ?
    @@
    Et votre nom de famille ?
    @@
    Et pour finir votre de date de naissance ?
    @@
    Je vais commencez par enregistrer votre identité

Merci !
Donc vous êtes
Paul Rodriguez né le 13/09/1990
c’est information sont-elle bonne ?
@@
Alors Paul je vais vous poser une série de question j’aimerais tout d’abord savoir si je peux vous tutoyer ?
@@
Tres bien ! Alors comment te sens tu aujourd’hui ?
@@
#   machine learning « ca va pas nan je decone « « ahah tu est drôle »
    +quesce qui ne va pas ?
    +bonne nouvelle
Depuis quand est tu dans cette école ?
++diplome
++quelle étais le sujet de ton diplôme ?
??
Qu’aimerait tu faire après l’ecole ?
@@
Veux tu ecire message destiner a toi du futur ?
@@

force too \n if print + 70carac
